唔該頭臭就洗完頭先出門

成日都聞到個同事d頭臭味，佢自己唔知道臭，仲成日喺到 “揚”d頭髮
平時搭地鐵又係勁多臭頭西，個頭個高度啱啱好喺正你面前，叫人點撚頂啊